要求中國還清朝政府國債, 唔還就放棄香港統治, 仲爭3萬5呀

大家幫手簽左佢啦
要中国還錢, 唔還錢就放棄香港統治
呢個係合法, 有法律效力架, 唔係9 UP, 講玩架
大家發出去幫手, 搵人簽左佢啦

快簽

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

Request communist China government to redeem imperial dynasty ‘s bond

幫手搵人簽左佢啦

push!

pish

各位有乜群組, FB, TWITTET, whatapps group, tg group
麻煩發出去, 比佢地簽

各位有乜群組, FB, TWITTET, whatapps group, tg group
麻煩發出去, 比佢地簽

幫手搵人簽左佢啦

唔好乜都聯署